<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>bahaya-kebakaran on PT. S-IK INDONESIA</title>
    <link>https://edp04.github.io/tags/bahaya-kebakaran/</link>
    <description>Recent content in bahaya-kebakaran on PT. S-IK INDONESIA</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 10 Jun 2019 21:49:20 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://edp04.github.io/tags/bahaya-kebakaran/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Bahaya Kebakaran Dan Penyakit Menular</title>
      <link>https://edp04.github.io/news/bahaya-kebakaran-dan-penyakit-menular/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Jun 2019 21:49:20 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://edp04.github.io/news/bahaya-kebakaran-dan-penyakit-menular/</guid>
      <description>Musibah kebakaran memberikan efek yang tidak main-main. Bukan hanya Kerugian materi, bahkan korban jiwa pun bisa terjadi karena musibah ini. Menurut data yang dilansir oleh Badan Nasional Penanggulangan Bencana (BNPB) hingga Desember lalu, tepatnya Minggu (22/12/2013), tercatat 16 kasus kebakaran terjadi di DKI Jakarta. Dari jumlah itu, 15 di antaranya diakibatkan karena korsleting arus listrik, sementara satu sebab lainnya akibat tabrakan kereta. Dengan kata lain, peristiwa kebakaran dominan terjadi di kawasan permukiman, dan 100 persen akibat korsleting listrik (ini akan berefek juga pada manufacture).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Emergency Drill</title>
      <link>https://edp04.github.io/news/emergency-drill/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 21:49:20 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://edp04.github.io/news/emergency-drill/</guid>
      <description>Untuk memastikan implementasi Prosedur Kesiapsiagaan dan Tanggap Darurat, PT. S-IK Indonesia mengadakan emergency drill yang dilaksanakan pada 13 April 2019 pada jam 23.00 WIB.
Dalam hal ini, PT. S-IK Indonesia melaksanakan drill pada shift 3 karena untuk memastikan bahwa implementasi Kesiapsiagaan dan Tanggap Darurat dilakukan di sepanjang waktu, termasuk pada waktu malam hari maupun hari libur.
Atas dukungan dari karyawan dan berbagai pihak, emergency drill tersebut dapat berjalan dengan lancar tanpa adanya kendala yang berarti.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>