<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Go-Green on PT. S-IK INDONESIA</title>
    <link>https://edp04.github.io/tags/go-green/</link>
    <description>Recent content in Go-Green on PT. S-IK INDONESIA</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 20 Jan 2017 21:49:20 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://edp04.github.io/tags/go-green/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>EJIP Go Green</title>
      <link>https://edp04.github.io/news/ejip-go-green/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Jan 2017 21:49:20 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://edp04.github.io/news/ejip-go-green/</guid>
      <description>EJIP GO Green- Dalam rangka mendukung program EJIP GO Green yang diprakarsai FORUM K3L EJIP dan FORUM KOMUNIKASI HR EJIP, PT. S-IK Indonesia mengirimkan beberapa orang karyawan untuk berpartisipasi dalam program tersebut yang dilaksanakan pada tanggal 20 Januari 2017.
Pada EJIP Go Green tahap 1 tersebut, dilakukan penanaman pohon lebih dari 500 pohon yang dilakukan oleh perwakilan dari Tenant EJIP.
Dalam kondisi hujan dan lingkungan yang becek, tidak mengurangi semangat dalam mengikuti program tersebut sampai semua pohon selesai ditanam.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>S-IK Go Green</title>
      <link>https://edp04.github.io/news/sik-go-green/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Dec 2016 21:49:20 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://edp04.github.io/news/sik-go-green/</guid>
      <description>S-IK GO Green- Menyongsong EJIP GO Green yang diprakarsai FORUM K3L EJIP dan FORUM KOMUNIKASI HR EJIP yang rencananya akan dilaksanakan pada tanggal 20 Januari 2017.
Dalam hal ini, PT. S-IK Indonesia berusaha melakukan upaya-upaya yang bisa dilakukan sebagai bagian dari konservasi lingkungan dengan penanaman 50 buah pohon glodokan tiang pada tanggal 15 Desember 2016 di plant 1 dan plant 2. Upaya ini diharapkan mampu meningkatkan kelembaban relatif, meredam kebisingan, meningkatkan produksi oksigen dan penyerap polusi serta menghadapi isu terkait pemanasan global.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>