<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Activity on PT. S-IK INDONESIA</title>
    <link>https://edp04.github.io/categories/activity/</link>
    <description>Recent content in Activity on PT. S-IK INDONESIA</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 01 Jul 2019 21:49:20 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://edp04.github.io/categories/activity/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Tujuh Penyebab Kecelakaan Umum</title>
      <link>https://edp04.github.io/blog/2019/07/01/tujuh-penyebab-kecelakaan-umum/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2019 21:49:20 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://edp04.github.io/blog/2019/07/01/tujuh-penyebab-kecelakaan-umum/</guid>
      <description>Lebih baik berhati-hati 100 kali daripada terbunuh sekali
-Mark Twain
 Pertimbangkan statistik ini: 80 dari setiap 100 kecelakaan adalah kesalahan orang yang terlibat dalam insiden tersebut. Tindakan tidak aman menyebabkan kecelakaan dan cedera empat kali lebih banyak daripada kondisi tidak aman.
Kecelakaan terjadi karena berbagai alasan. Di sebagian besar industri, orang cenderung mencari &amp;ldquo;hal-hal&amp;rdquo; untuk disalahkan ketika kecelakaan terjadi, karena lebih mudah daripada mencari &amp;ldquo;penyebab utama,&amp;rdquo; seperti yang tercantum di bawah ini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bahaya Kebakaran Dan Penyakit Menular</title>
      <link>https://edp04.github.io/blog/2019/06/10/bahaya-kebakaran-dan-penyakit-menular/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Jun 2019 21:49:20 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://edp04.github.io/blog/2019/06/10/bahaya-kebakaran-dan-penyakit-menular/</guid>
      <description>Musibah kebakaran memberikan efek yang tidak main-main. Bukan hanya Kerugian materi, bahkan korban jiwa pun bisa terjadi karena musibah ini. Menurut data yang dilansir oleh Badan Nasional Penanggulangan Bencana (BNPB) hingga Desember lalu, tepatnya Minggu (22/12/2013), tercatat 16 kasus kebakaran terjadi di DKI Jakarta. Dari jumlah itu, 15 di antaranya diakibatkan karena korsleting arus listrik, sementara satu sebab lainnya akibat tabrakan kereta. Dengan kata lain, peristiwa kebakaran dominan terjadi di kawasan permukiman, dan 100 persen akibat korsleting listrik (ini akan berefek juga pada manufacture).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Emergency Drill</title>
      <link>https://edp04.github.io/blog/2019/04/13/emergency-drill/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 21:49:20 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://edp04.github.io/blog/2019/04/13/emergency-drill/</guid>
      <description>Untuk memastikan implementasi Prosedur Kesiapsiagaan dan Tanggap Darurat, PT. S-IK Indonesia mengadakan emergency drill yang dilaksanakan pada 13 April 2019 pada jam 23.00 WIB.
Dalam hal ini, PT. S-IK Indonesia melaksanakan drill pada shift 3 karena untuk memastikan bahwa implementasi Kesiapsiagaan dan Tanggap Darurat dilakukan di sepanjang waktu, termasuk pada waktu malam hari maupun hari libur.
Atas dukungan dari karyawan dan berbagai pihak, emergency drill tersebut dapat berjalan dengan lancar tanpa adanya kendala yang berarti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Penyakit Akibat Kerja</title>
      <link>https://edp04.github.io/blog/2019/04/01/penyakit-akibat-kerja/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Apr 2019 21:49:20 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://edp04.github.io/blog/2019/04/01/penyakit-akibat-kerja/</guid>
      <description>DEFINISI DAN RUANG LINGKUP Penyakit akibat kerja adalah penyakit yang disebabkan oleh pekerjaan, alat kerja, bahan, proses maupun ligkungan kerja. Penyakit akibat kerja merupakan penyakit yang artifisial ( Man Made Disease )
4 KATEGORI PENYAKIT AKIBAT KERJA MENURUT WHO Penyakit yang hanya disebabkan oleh pekerjaan, misalnya Pneumoconiosis. Penyakit yang salah satu penyebabnya adalah pekerjaan, misalnya Karsinoma Bronkhogenik. Penyakit dengan pekerjaan merupakan salah satu penyebab diantara faktor-faktor penyebab lainnya, misalnya Bronkhitis khronis.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>EJIP Fire Fighting Competition</title>
      <link>https://edp04.github.io/blog/2018/10/18/ejip-fire-fighting-competition/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Oct 2018 21:49:20 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://edp04.github.io/blog/2018/10/18/ejip-fire-fighting-competition/</guid>
      <description>Sebagai bentuk partisipasi PT. S-IK Indonesia dalam EJIP Fire Fighting Competition dan untuk meningkatkan kompetensi karyawan dalam penanganan situasi darurat Kebakaran, PT. S-IK Indonesia mengikuti EJIP Fire Fighting Competition yang dilaksanakan di EJIP Training Ground pada 18 Oktober 2018. PT. S-IK Indonesia mengirimkan 2 kelompok peserta, yaitu 1 kelompok putri dan satu kelompok putra.
Walaupun dalam kompetisi tersebut tidak memperoleh juara, tetapi keberanian menjadi salah satu apresiasi, khususnya tim Putri. Hal itu dikarenakan perlu adanya keberanian terhadap api, apalagi dengan jumlah karyawan putri yang sangat terbatas dan didominasi oleh Ibu-ibu.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>